諗到個勁撚好笑嘅笑話 驚笑死勿入

符佩瑩=父佩型=父哥 佩哥 型

一諗到呢個笑話就笑到個嘴合唔埋

(笑)

勁低汁

抽左根笑死

嗯

N囝轉數幾快

你個口合唔合到

得你get唔到笑死

唔過智力門檻

👊

是日笑話

點睇其他人驚死唔敢入

請尊重謝謝

其實我幾羨慕佢冇笑

有得揀梗係揀笑死，唔通想畀人X咩

世清應該有份

笑到跌左包針落地

屌啦星父哥又開微博post

一齊睇下 中國銀行「原油寶」受害者，

你拎包針去边

去觀塘區

好能超

真係幾好笑

3/10

係咪關數學事
我點解我睇唔明嘅？
有冇30cm可以同我解釋下

姐係啱啱睇會覺得無聊 但係都幾次會發現幾有深度 之後就笑到仆街

笑死

我個人比較膚淺 一見到就笑到往生

你笑唔笑都應該要往生

你個腦run得快

好笑

樓主睇完笑死朕抄

你成日睇

傅嘉莉 傅明憲點解？

禮賓府=禮志 N賓 港父

一諗到呢個笑話就笑到個嘴合唔埋

禮志 N賓 落地府

咪咁一陣玩爛樓主個po

好好笑

我係笑個笑話唔好笑

笑撚到俾人當痴線佬

你本身個樣好正常 好難令人聯想到痴線佬

文字已經形容唔到個笑話有幾好笑

但係數字可以：1/10

係巴士到笑爛咗個口罩

gum師兄

俾人係吐露港踢咗落車

gummm呢

笑到我泌屎

笑咗五粒鐘

符佩瑩

咁都比你諗到

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

有冇圖

唔信

勁唔勁佩唔敢覆

仲笑緊

有 你想睇？

po group

D comments 幾好笑嘅

勁唔勁

通常話唔好笑嗰啲係懶係清高，其實自己笑到卜佳

點睇勁多人笑到出左事

甘呢個笑話係幾好笑我都笑到下爬抽筋